男朋友應唔應該比女朋友檢查手機？

應該
唔應該

咁又點啫，做撚埋廿四考，我都感受唔到大愛

你不如問：太監應否拍拖？

我話應唔應該又點?
最後你自己都有個預設嘅answer架啦

如果要check, 就係信任出現問題

我覺得唔應該，但我女朋友會想check, 我會話佢知我冇野唔比得你睇，但我唔會開心

唔係應唔應該嘅問題，而係介唔介意嘅問題。我同女朋友都互相加咗對方指紋，方便解鎖對方手機去睇下相，聽音樂。

好想睇男友手機 但係又好似唔尊重佢私隱咁